# MIPT-JAVA-BANK

Учебный проект в рамках курса по изучению Java от МФТИ и МТС. Приложение представляет собой банковскую систему для операций со средствами.

_Работу выполнил Бергман Валерий, группа Б13-201._

## Классы

**Controller** - основной класс, реализующий логику работы со счетами. Может создавать аккаунты клиентов и администраторов, переводить деньги между счетами, отменять совершённые транзакции и предоставлять администраторам инфорацию о конкретном пользователе или обо всех пользователях системы.

**Client** - класс клиента. Позволяет переводить деньги со счёта на счёт. Поддерживает инвариант: сумма средств на счёте всегда неотрицательна.

**Admin** - класс администратора. Пока не реализует никакую функциональность. Сам администратор создаётся с помощью класса *Controller*, который и позволяет узнавать информацию о счетах пользователей. Контроллер предварительно проверяет id обратившегося к нему аккаунта. Если это не администратор, в доступе отказывается.

**На данный момент тестами покрыты классы Controller и Client**, так как они отвечают за основную функциональность.

## Осталось доработать

В проект ещё не добавлен Spring Security, который разграничивал бы права администратора и обычного пользователя.
